武漢肺炎呢鑊杰過上次沙士，連大陸人都開始戴口罩

今次有幾大不利條件喺上次冇

第一喺自由行超高中港人口流動
第二喺今次喺一個小學生做國家主席
第三喺香港已經全面進入極權社會
第四喺貿易戰未打完
第五喺軍事風險高好多，台灣+南海+美軍，齊齊開party

第五你可能覺得太遙遠唔關事，有冇諗過上面如果搞唔掂個肺炎大爆發，經濟大跌，失業，內亂，佢就會橫死掂死不如開人波嘅想法

喺 X
係 V

V ❎
✅ ✅

第二

沒事兒沒事兒